（緊急）直飛元朗站唔好落車

班撚樣已經無人性，連記者都打，走埋上月台，大家小心！不受傷不流血不被捕。